賭撚求屌醒

上星期三開始
八千蚊賭波起家
星期六已推上三十萬
臨住贏五十萬換車就收手

但星期日連輸六埸五萬
連本帶利比番馬會
呢兩日更倒輸十萬
個心好痛

求屌醒

正評
入多十萬再博

負評
休息一排再同馬會死過

去澳門再賭過啦

唔信

我初頭500 口口allin都上左三次萬幾蚊 之後倒輸四萬二 你逼自己收一收手先 係悶啲 你唔好逼自己以後唔賭 你話比自己聽今日唔賭 每一日都咁諗就好快過 係講得輕鬆左啲架啦 不過你過左呢段時間就無事

太多了
淨係post星期六賽事

我呢幾日連返工都冇心情做野

運氣只係黎左兩日
點解唔肯黎多一日

樓主點睇盤？

轉捩點係星期日仆街愛斯賓奴同零四呢兩場
買角細
仆佢臭街
愛斯賓奴無端端補時六分鐘
最後一擊
連角整死我
史浩克04仲仆街
又係角細
補時階段四連角整死我
之後個人有D亂
買乜輸 乜

睇乜盤丫
根本係D人扮高手
其實都係一個字
運

有運就買乜中乜
冇運就買乜輸乜

從新嚟過
唔好長玩
Keep住短期目標
每到十雞抖一抖
個心一雄就仆街

利申：鳩吹

長賭必輸呀ching，休息下重新出發啦

大大口贏 大大口輸

其實個人亂應該收手抖一個星期

利申： 上個月輸左五千

我都想
但講就容易
除非取消馬會戶口啦

依家仲要仆街到
根本已經唔想買幾千蚊一場
呢幾日每場波馬都每注一萬起碼
但全輸

個心有D唔憤氣
之前D錢黎得太易
但又走得太快

一輸就想追數 一追數就急 乜嘢狗屎垃圾都埋 然後jump

輸錢 -----> 追數 -----> 借錢 -----> 走佬 / jump

睇你個撚款都係想賭
正常就會叫你戒
不過你呢啲人點會做到
咪SET 多個目標用幾多去攞返嚟
呢條數都輸埋等自己心息罷啦

有本未為輸

贏錢唔識收手
輸錢覺得自己無運, 輸on9波
然後就開始諗追數
覺得自己之前都試過幾千上幾十萬啦
今次控制好少少就一定無問題既
問心啦, 賭左咁耐大數贏定輸啊ching?

你係賤朗粉?

成日都講賭係一個循環，贏幾多場會輸番幾多場

贏唔贏到錢走，係睇你識唔識贏大注後，蚊注玩一排，輸番啲蚊注，再繼續玩

上盤下盤個莊會較到5050，啲乜撚高手話睇盤真係笑話黎，所有賭都係講一個字運

推介你睇 賭博啟示錄同吸血大耳窿
兩本漫畫

賭得咁急就抵輸啦 日日都有得賭 做要買d連人都唔識幾個既聯賽

你千祈唔好依家走呀 都輸左咁多次 下次實開始贏番 如果依家走 你永遠都係輸家

唔識係馬會到拎返錢出黎就多多都倒輸比馬會啦

講真 追數賭馬會真係好搵笨
輸得起 過大海一鋪過仲實際

想睇你輸40萬既飛多啲

玩完啦你

愛滋果場我記得 半場all in買左13.5 b 補時最後1分鍾仲係12c 簡緊天台準備針 點知最後連c

有賭未為輸！

你都玩得咁大 屌黎做咩 好似豁出去想馬會死咁

我係往死裡打既人⋯ 比我30個實推50個
不過我過來人 馬會根本唔驚你贏 因為長賭必輸 你學識忍 同唔好貪心就夠了 你係有心水係中 十萬慢慢買你都會推番上去 但切忌場場係又買唔係又買。好彩咪比你贏下 唔好彩場場都輸曬唔出奇

利申曾經由贏變輸 輸左過球
賭場好過賭波就係咁簡單⋯

Sor 溜左講 祝羊

香港賭神比tips你
Allin 威爾c
講十山

再嚟過

有跟到既朋友應該追唔小

借多廿萬, 賭大細

23萬定期有幾錢一個月

本多終勝

有賭未為輸

再按再厲啦手足

如果係純賭運咁點解要賭波
過大海好過啦 抽水仲少D

樓上話贏到咁上下收手講經咩
收手你可能贏幾千就收左啦
贏到幾十個就會當自己賭神推層樓 輸左馬後砲邊個唔識

巴打你貼D連輸既先警惕到自己/大家戒賭嘛

真 有運果時買盤2選1都會中

無運你點刨都係開對家

我都係咁 本身雞仔注
後來贏得多就加注
但好快發現輸多過贏
有一次買5k輸左就醒覺
返十日工嘅糧㩒個制就冇左

千奇唔好抱住靠賭發達嘅心態去賭
一定輸 唔係冇人做到 但唔會多
踏實做人啦 理財好啲其實會發現多左錢洗

利申：戒左一排，世界杯小注，而加已戒

休息完畢
今晚開始直播推五口
唔貪心
只求一萬過五關變三十萬

幾點

今晚過兩關
十二點第一關
二點九第二關

講得呢句抵你輸

第一關

您同賭開錢ge人講擺23萬成個月先得4舊水係冇人會理您

拎去賭場分開兩萬蚊注
都可以用一分鐘贏返兩皮 差不多成個月人工呀！
賭馬賭波冇咁快但都會快過做定期賺得幾百
好難吸引到
再加上賭得廿幾萬就唔會當幾百係錢

利申過來人

冇盤買 就唔好買啦

兩點半再見

是旦啦
反正擲公字
我又唔會認屎認屁扮睇盤
一切在於運氣

早d出la 第二口

痴撚線玩咁大
睇黎樓主都幾猛料

樓主唔好針，未完場

1-0
希望你走盤

中wor 止到小小血